Важно
Голос создан из исходных аудиоматериалов, предоставленных правообладателем.
Текущая версия имеет более высокое качество в сравнении с предыдущей версией, их звучание различается, поэтому новая версия временно выделена в отдельный голос для сбора обратной связи.
В этой версии могут присутствовать проблемы, которые отсутствуют в оригинальном голосе. Так как речевая база является открытой, мы будем рады вашему участию в улучшении голоса.

Лицензия
Данный голос распространяется по лицензии "Публичная лицензия Creative Commons С указанием авторства-с сохранением условий версии 4.0 Международная": https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

Команда
Артем Плаксин AKA maniyax — общее руководство
Сергей Паршаков AKA Electrik — монтаж базы голоса
Бека Гозалишвили AKA Gozaltech — тренировка голоса

Диктор: Александр Карлов (телерадиоведущий, чтец аудио книг)

Связь
E-mail: rhvoice@tiflo.org
Телефон: +7 (952) 280-89-89
Сайт: https://rhvoice.su
